香港嘅勇武派只係塞路掉石，真係好和平，好守禮。

印尼管轄的西巴布亞省今天爆發騷亂，數千名示威者縱火燒當地議會大樓，抗議印尼警方17日衝進大學宿舍，逮捕涉嫌毀損印尼國旗的43名滋事學生。

印尼一有示威者被捕，就直接火燒重要建築物。

香港人係學唔到印尼人，今次印尼發生騷亂嘅，係東部西巴布亞同巴布亞兩省，發動嘅全部係當地土著巴布亞人，同主導印尼政治及印尼最大族群爪哇族有極大文化差異，本身兩個省係印尼武力吞返嚟，加上長期歧視及冷落，好多巴布亞人都不滿印尼政府，獨立呼聲持續多年，佢哋有自組游擊隊同印尼軍警對戰，有槍有炸彈，實行武裝革命。

而最近西巴布亞騷亂，某城市已經嚴重癱瘓，嗰啲示威者唔會同你講文明， 首先堵塞市內主要道路，然後四圍放火，將所有重要建築物燒晒，包括政府大樓，令市內大部分嘢停止運作，再衝入監獄放走囚犯，最後燒埋機場，由於示威者放火破壞係左一忽右一忽，市內警察都無符，全民皆兵，佢哋一早預咗攬炒，唔會主動同警察對碰，目標係破壞。

5月份雅加達騷亂，有示威者只係帶毛巾包口，著拖鞋就出去同防暴隻揪，嗰啲示威者大部分窮到濃，反正乜都冇，就同你死過，好多人寫哂遺書準備死亡，郁起手癲過香港示威者好多，佢哋大部分人已經預咗冇命，所以最後死咗8個人。

香港人？「我哋好文明」「唔好阻住我」「唔好搗亂」「你可以爭取，但係唔好影響到我」「你哋真係好自私，我要搵食㗎」「你收了多少錢」

有印尼朋友睇啲香港啲示威者同犬隻嘅衝突，直頭覺得香港啲示威者太淋，佢哋最鍾意四圍放火燒舖燒車，等啲警察心理上畏懼，汽油彈呢啲對佢哋嚟講好濕碎，但佢哋更鍾意用煙花同炮丈對付警察。但印尼警察都一樣係癲嘅， 射咗幾百粒催淚彈嗰啲示威者都唔肯走，就開真槍掃射，再出軍隊包夾。

印尼朋友讚香港示威者好文明，同時又話香港示威者因為太規限於文明，所以永遠勇唔起。

Dom生

墨西哥發生一宗警察強姦一名女子，上星期連續兩日爆發衝突，大批黑衫幪面 blackbloc既女示威者上街抗議及包圍放火魔法火燒警署。

相反，將軍澳比人斬、阿伯醫院比警察虐待、新屋嶺警察私刑拷打，香港人都唔會上街放火魔法。

香港人太多包袱？墨西哥人都有包袱㗎，唔好搵藉口啦！事實就係人地夠薑，香港人太怕事。睇返其他地方既遊行示威，每個人既面上都帶住憤怒，香港睇到既只係恐懼。要繼續行落去心態一定要變，就算唔走前線，都要有前線既憤怒，抗爭一定要每個人都懷住同一份為不公義而企出黎既心。

係政權恐懼人民，唔係相反。

真係唔係鼓勵你哋衝，
不過政府港到香港市民好暴力， 暴動

事實上香港嘅所謂暴動真係笑大外國人個口呀。

若果真係暴動， 你估廣東道仲有玻璃係完整咩？
街上面嘅車輛仲有玻璃可以完好無缺？？
唔反車已經偷笑啦

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

而家外國好多政客傳媒睇住香港
要佢地幫口俾壓力支那就唔可以超越底線
而家適量武力令狗出錯從而俾外國屌
起碼拖到人權法通過咁樣對我地更有利

推

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！